大家樂 大快活 美心 邊間最難食

全部都咁難食

美心

又難食又份量少

美心

大家樂=大快活》美心

認真，美心轉左MX有進步

以前 : 大家樂>美心>大快活
而家 : 美心>大快活>大家樂

斷水流大師兄表示

美心狗糧

其實美心改革左之後已經好左好多

竟然係美心

早幾年食過一次美心
D細蕃茄蘿蔔凍既仲要硬到石頭咁
即時BLACKLIST左美心

一定係美心

全部都好撚難食

咖哩：美心原煲>大家樂>大快活
焗豬：大家樂>大快活>美心
粟米六粒：大快活>大家樂(冇食過美心)
肉醬意粉：大家樂>大快活(冇食過美心)

大家樂... 貴又難食....

換左裝修懶有feel 但個早餐真心高質過大家樂大快活 份量又多

一定投美心 ，唔喺話其餘兩間好食，只對比返美心真喺好撚難食。

美心個所謂咖哩普通到乜又唔香
個雞煲叫做似樣d
不過指天椒話自己係麻辣